[有圖] 究竟D台妹食咩大, 點做到腰幼波大

塑化劑 地溝油

不如問下港女食咩搞到咁

港女未發育就開始減肥 會食野嫁咩

成日飲珍珠奶茶，食炸雞扒

波大冇腦，如果點會有所以咪話果篇文

屌你老味
已經成日叫條女食
又每年都去台灣一轉係咁食夜市
大就一定大既
得個肚大咁大把囉

飲多啲奶，食雪糕呢
我細個成日飲但唔高

如果真係食呢D野就大就簡單喇...

蔣介石帶走既唔止係故宮博物院文物
仲帶有良好基因的中國人

個台妹叫咩名？
Model?

台妹對波好多同港女差唔多
只不過post得出黎全部大波，所以感覺上台灣好多大波妹

腰唔算幼
係對波大

唔洗問 屌硬

ig: vanessayao

會唔會阿

唔好吹得就吹

你搵個港女有咁既身材黎睇過

執相
尾二嗰張大腿

凹曬入去都唔算幼 ?

唔洗講咁多 去一轉台灣啦

唔洗check ip都知係平胸港女

成浸酸味出曬黎

台灣興自體脂肪移植

叮噹妹
覺得Fatboy對波咁大，條腰唔算粗 唔知算唔算

去過 真心差唔多

咁港女食咩食到平胸？

唔算肥，亦唔係瘦，係骨大，佢肚腩鬆泡泡咁

食乜都好
最緊要

人地D 基因好D

差唔多張張相都係執過喎... 大家睇清啲放大啲

鬼妹身型正好多，有肉得嚟個形係好睇。呢啲得對波大但形唔靚，個身啲肉又唔firm。唔係得個幼字就靚㗎

台妹同香港d size差咁多嘅
有溝就嘅台妹特別吸引

基因
見到佢條腰係好幼但啲肉好鬆
明顯唔係做運動做出黎
天生生到咁

Btw香港都有既 但香港比例少啲 又唔會點show出黎

lm

靚

A cup

格肋底下面起曬角點會唔知係夾出黎

你睇下人地果個幾圓潤

轉個角度睇麻麻地

個樣好樣衰

之前睇過台灣綜藝話
有啲女係抽脂再打返落自己對波度

冇加冇減,只係轉移位置
接唔接受到

識個係台灣讀書既港女
讀完4年返到黎得個肥字

其實香港都唔少大波妹
只係佢地show唔show出嚟俾人睇啫
你地班男人郁啲話人肥
啲女平胸又話人屌開骨 大波又話人係雞
俾著今日有個大波港女著到好似依個台妹咁你地咪又係話人雞

台妹大部分都整 唔係話唔信
台灣出名整容好
台妹對波好多都係自體脂肪移植
Child登絲打都唔驚要去台灣整容 還掂都整鼻整下巴 整埋對平胸啦

頭先喺YouTube睇咗條片講台灣女仔身材，個台灣醫師話食塑化劑多真係會大波啲，所以有啲台灣女仔人仔細細但波大大

因為多假波

留名睇一堆港女出黎葡萄人

港女瘦到成條柴咁仲話要減肥
然後同你講依d係骨感你識條春

做咩要開多個post

基因問題 港女基因大部分都平

好juicy

因為好多都係整出黎
台灣最興自體脂肪移植/微整型

台灣人洗腎率全球第一，食咁多激素化學野，緊係大
仲有後期僭建都唔少

咁先正
食散餐

咁都叫幼？塊片厚到個肚臍好似水塘排水碗咁

cls大到

聽講係食多啲老麥就可以變成咁

屌完搵第個
理得佢係咪弱智

成日見到啲連登仔叫人「發育期食肥啲，肥完再減就會大波」呢類留言就好好笑
食肥左再咁易減返就好，減肥係咁易呢個社會就唔會有肥婆啦

係笑港女既時候你地問心中學果陣有冇見到啲女同學大波少少就成日笑人騷擾人，見到人地肥少少就幫人改花名，根本呢個社會一向都鼓勵人「瘦」，你而家仲要叫班係青春期，最重視自己外表既女人谷肥自己，去忍受同齡既人既眼光/嘲笑，就係為左比你地有大波玩，訓撚醒未呀？

大波不嬲都講基因架啦，屌你香港咁既食物質素/空氣質素同我講大波，你地自己望下自己條jer幾長先啦，唔講jer長，講高度，都輸撚左成截啦，學人講大波，on9

個樣甘殘既系吾系扑野太多牙

係台灣就有得大飽眼福
香港?不了

人地台妹知個醜字點寫
邊似得啲港女化下妝就覺得自己係女神，四圍自拍四圍收兵
所以感覺上台女普遍正過港女

塑化劑

珍珠奶茶塑化劑

呢張好正

珍珠奶茶
滷肉飯
串燒
鹽酥雞
擔仔麵
割包
吐絲夾包
蔥油餅
鐡蛋
蚵仔餅
牛肉麵
米線
水煎包
甜品就乜都有芋圓

講起都覺得肚餓，其實重點係發生育時期跟本就要吸收時間。但就走去學人話減肥 真係過左發育期就包你後悔

港女平又點，咪一樣大把厹追佢。
使鬼睇班胸奴人既臉色做人。

好撚正呀

珍奶

條腰都算肥架啦

Vanessa唔算幼啦

肚腩d肉鬆到

個鼻已經唔撚掂

血統問題
台妹係混血日本
港女係混血支那

好很正

上個post得一兩張

今次有新相

崩口人忌崩口碗
一個po就引晒連登啲港女出黎惱羞成怒
你都唔好咁嬲啦，平板唔係罪既，係柒啲者

jer？香港男人平均長度仲長過台仔
亞洲人算係咁，何來有短之說？？你唔好同我講用黑人比

你自己冇波都唔使發爛咋踩人架

Fatboy同叮噹妹贏哂台妹

兩個我都識 起台北wave識
其中一個食過
個鼻整容
但副計係真

此情不再

而家得返VIENY...

好正

慳啲啦
人身攻擊對我冇用，我大定細都同你地呢種咁弱智既諗法
港男平均係真係又柒又矮
仲話自己平均長過台仔/韓仔，長極個平均數咪又係14cm
你問下10個女仔，7個都寧願要個米8都唔要個18cm啦
好似你咁得果10幾cm但生到又矮又柒咁有撚用咩

個肚臍下面好似怪怪地

行山妹

你呢啲男人現實失敗
淨係可以上網對女人評頭品足喇返札沙
你又何嘗唔係發爛咋踩人
講台妹身材好又要借啲易燒埋港女個疊
又唔見其他人講鬼佬高大強壯jer 長嗰陣拉落你啲失敗者度比較？
做男人做到你咁無用
唔好影撚衰男人啦

佢地一邊鬧港女食洋腸，一邊讚台妹正

現實中咪又係乜女都溝唔到 淨係可以上網鬧下啲港女有幾差，照下鏡啦，高汁既港女台妹日本妹都唔到你地識同溝㗎啦

識好多絲打幾大波
不過佢地食唔到咪當冇

台灣人口基數大香港咁多
大波妹多過香港係正常

識女港女朋友
食KFC炸雞會搣哂D炸粉同雞皮先食
發育缺脂肪點發個波

飽和脂肪唔食好過食
三文魚 牛油果 果仁 花生醬食多啲都唔怕

即係點？即係只可以認同你地講既野？？反對就係失敗男人？你共產黨？
反對就話人發爛咋
咁你出去示威/爭取雙普選又發爛咋?

唔見其他人講鬼佬高大強壯jer 長嗰陣拉落你啲失敗者度比較？
你係毒到冇出街定活係自己世界？？係人都知港女不嬲崇洋崇到出晒面。吹到冇人講過都夠膽死 你唔係唔代表出面個世界唔係，出多啲街啦毒撚

其實台妹大波過港女係事實，唔明有咩可以爭議，正如你話黑人長啲我都唔會有意見

喂屌，又係你 上次比我屌到深潛，而家又想出黎拎尾彩?

講到台仔同韓仔爭住要港女 哪兒來的自信？
係亞洲係人都知港女難頂，有溫柔台妹唔要
有靚又聽話既韓妹唔要
要又野蠻又柒又低等既港雞咩
如果咁都要，唔係m男就係cheap到喺佢國家到冇人要先要港女
就算佢係佢呀媽都唔肯比佢娶啦

平時係香港就吔文吔武
嫁到去韓國個奶奶點佢做到隻狗咁都冇聲出
正宗欺善怕惡

所以啲女權撚咁撚乞人憎就係咁
講兩句就起晒鋼
港女比人話惡死野蠻咪多得你地呢啲低等人拉低晒個質素

女人都唔識做，仲話自己係女人

你邊位呀，唔撚記得你啦wo
廢撚事理你又打曬飛機話自己屌到人深潛
成段野都唔知你up乜柒
第一我邊到講到台仔/韓仔爭住要講女
第2我由頭到尾既中心思想都係叫緊你班傻閪連登唔好成日叫人食肥啲谷大對波，一黎做法on9，2黎諗法on9

你自己講緊另一啲意見，咩港女溫唔溫柔，抵唔抵娶，呢啲唔關我事
我亦都唔會同你討論呢啲
麻煩認清討論重心，再係打之前睇下自己up乜鳩先send出街

倒不如話大波台妹鍾意show大波圖
而大波港女傾向著得密實
由細到大港女都俾人教佢地露出性徵係一種罪 啲學生妹三十幾度都著住件校服冷衫

Lm

唔好話港女
全個亞洲女性見到啲白人都出水啦
唔通對住你出水咩
又黃又矮又毒又柒

基本plan 都咁抵 玩

乜都話唔知，唔該你驗下智商，咁簡單閲讀理解都話唔明

扮乜撚冇講爭住要港女（係港，唔係講，有懶音就咪用語音啦傻閪 )

你問下10個女仔，7個都寧願要個米8都唔要個18cm啦

講到有得揀 人地要你再慢慢講啦講到香港冇人米八，你係上左年紀個啲收經中女？你個代冇人米八都唔奇既姨姨

明明上面講緊話人外在點點點，點知唔夠講又話講思想，所以話同女人講邏輯真係晒氣

你認你玩種族主義啦？
上面自己講冇人話白人高大點點點
點知下面就講白人幾好幾好
自打嘴巴就係呢啲
其實你係咪拎白卡有精神分裂？
點解講野可以完全冇邏輯

btw，我係高定魏你都知？你係咪妄想症定點？

喂臭西唔好意思
唔記得講
我有幾個女性friend去外國讀都話唔鍾意西人，唔知你點解你可以代表全部亞洲女人講嘢 又係唔通又係你妄想出黎？

正到

港女波大定台妹波大我唔知
但吹到韓妹好聽話就

嬲撚到

張Profile pic 大圖